希望可以減差佬人工

有咩理由咁撚高人工？ 消防都冇你咁高

跟公安一樣5000蚊夠架啦

毅進價萬二，頂薪二萬

同意

建議主攻議員高官

被指向驚狗之後 議員與高官起底無晒既？？

而家唔比鬧，先減1/3啦

真係好唔公平
第二d地方有咁高比起出面社會？